利用混亂，轉移視線及合理化手段

能對他們做的，也能對我們實行。